扑過但無一齊到

我地到最後都冇踏出一步一齊到。。。
曾經。。我地有機會一齊。。可惜我地都當係開玩笑咁。。
到依家已經兩年幾，雖然我地間唔中講兩句關心下大家。
但。。其實我地根本朋友都唔係。。。

現實就係咁。。。

佢係雞咋

有無人都係咁

你廢

咩意思

係。。。

咪聽佢講

我都認我係廢

起碼扑過！

咁你想點
屌你又屌過

係你唔踏出姐
你知自己在乎佢
但又好似唔係鍾意佢

走啦gdfd

曾經開心過咪算囉!

依加啲人咁惡

講野實在太膚淺
想屌閪搵ptgf唔好

係咪你太短/軟/幼？定早洩

我同佢既最美好時光

呢句真 睇開啲
擁有過一時已經好好

互射番幾次就冇事架啦

人地講你就認同

我不嬲都係咁講架喎
曾經擁有好過連珍惜機會都冇

其實依家大家都有拍拖，佢成日同我講開心就好。。
但我內心，，其實有d傷心。。

同樓主一樣

算啦 遺憾都是種美好
以後就識做啦

咁就唔好再搵佢 放低佢啦

咁你幾時先識做

其實我係絲打。當佢見唔到我whatapp有相，佢就會whatapp我係咪又block左佢。
成段時間我block左佢，佢就話你消失左唔知你近況。。

一步一步嚟

佢係掛住你緊張你

幾時有跳過步

一早已經放低。。只係間唔中會掛住佢

跟小妹行實冇死

唔做呢d

咁你係臭雞
未同人一齊都扑
屌你老母拖手又唔係拍拖 錫又唔係拍拖
而家上埋床扑野都唔係拍拖
洗唔撚洗真係生埋仔個仔生埋孫先算

如果有機會你想唔想一齊先

行行下會走失

屌 如果簡佢既話
麻煩你早啲放過現任

點都會搵返你

去左人地到啦

我覺得自己襯佢唔起。。。所以祝佢幸福

好噁心。 未係男女友就照扑
巴打日後準備接收呢d港女未

呢句真

都知你成日cow囡

樓豬點解未拍都同人扑野 當自己人免費雞

不要再說了

襯唔起
佢有幾把炮

拖手未
錫左未
上床都唔算拍拖 好野

我已經唔識分點先算係拍拖
有冇人教到我

有冇興趣同我做fd子

無所謂架

你咁講都得既

總好過一齊但無得扑

維持左半年幾，之前佢飛去第二度做野都會叫我等佢返黎。。

扑傻瓜

SP

個時關係淨係得扑野

我介紹自己俾你,用真心

咁佢唔係著緊你
佢當你免費雞

我都可以真心 未有女朋友

可能係啦。
咁佢都等我呢住隻雞等左兩年幾，辛苦哂

睇得出樓豬真心鐘意佢！

唔撚柒應你個假膠

講真架

勸樓豬放棄咪曬時間啦
單戀冇結果架 唔通真係俾你等到咩
等到咪又係搵你埋單

我都係咁 不過我係巴打

睇你開啲post 你似假膠多

我真係好鐘意佢。
有一次有小小醉意。。我whatapp左佢，同佢講其實我一直都好鐘意你，但我知依家其實我地其實連朋友都唔係。。

今次認真

咁佢點應你

第二日，我就知死。好驚。就block左佢成半年。佢其實用好多方法搵我。所以佢先話我消失左唔知我近況

當你係真心
你都係自己拎黎
做免費雞
咪同佢講聲 第時想結婚
咁啱大家又未拍拖
咁咪一齊囉

佢就生日
點同佢講生日快樂好？

生日快樂
祝你生日快樂
希望你幸福

咁樣？

笑撚咗
起碼聽埋點答吖
話唔定佢就問你可唔可以做佢女朋友呢

我平時好細膽

要問一早問左啦
洗等個時咩

佢依家有女朋友，我祝佢幸福就得了

咪撚煩啦 對唔對得住你而家條仔
同第二個男人啲關係咁糾纏不清

至撚柒假係祝人幸福
你俾幸福佢唔撚得

唉 我都係咁啊唔係男女朋友又會巢對方 佢最近仲想扑埋

到依家都成2年幾。。。佢仲有日揾我。。。話想見我。。我緊係一直都無出

做sp好 唔洗煩 又有自由
各取所需啫 咪咁上心就冇事

佢成日都同我講你開心就好

屌，唔爭氣既話我一早出左啦

撚鳩你咋

咁又係

如果我聽到呢句真係想一巴車落去

咁就開解完你

我亦試過同佢講我有男朋友，你唔好再揾我了。
之後佢同我講祝我分手。。。。

屌你仲唔撚係假膠
我屌你老母呀

屌，唔信就死出去

唔係 係你睇條撚樣啲post
佢而家仲有男朋友 佢完全避談

我真係講真架

咁上星期佢又whatapp我，之後我話係wo你又就生日

到第二日佢就whatapp我話下星期揾日食飯（下星期係佢生日)

我依家呢個分左手半年一齊返。。我依家無之前咁著緊。。

唉 冇feel又拖住人
你都on99 放過你男朋友啦

你分手啦 你仲鐘意個男仔
冇感覺嘅拍拖都唔會開心

我無認佢。
我唔想搞散人地。。

今次認同你講法

依家呢個男朋友我都鐘意既。。。

我知無可能就唔會問
加上我覺得佢就結婚。。

咁佢想點

我講左好多次我地唔會再見
佢都係一樣照舊揾我
咁點。。。

收皮啦 有冇覺得對唔住你男朋友